事後孔明？親近城邦派的陣營早就叫各位11月11日不要出來，最基本就是泛民硬推的日程就是大伏！

事後孔明？親近城邦派的陣營早就叫各位11月11日不要出來，最基本就是泛民硬推的日程就是大伏。在中大開戰到旁晚泛民、鬼登及金水不停利用HKIX及法醫為中大一役添加了虛假的原因，說衙差強攻中大是為了守護HKIX，守護法醫，守護中大。明明全部原因都是假，只要義士要保命。當晚Joey Siu 也在晚上多下毒咒，發出自己也留守城大18個鐘以保圍城大，幫手粉飾到衙差是有要襲擊大學以奪取機密等等。

結果城大、浸大、理大及港大受了這群人煽動，作了浪漫的守城，主動地留在校內等衙差攻擊，理大唔好彩的是PC LAU要報警要屠殺理大。理大未開戰局，早就有大量人勸退，但在場的義士受人渣們製造出來的守護大學誘惑而死守。理大戰役開始後，網路上大量11月24區選點點點，連蘋果日報的肥佬黎也說血債票償了，義士們為了虛假目標而流血，還被各人拿去作區選廣告（李傲然退出了理1大戰場，喊曬口咁到最後都要提自己區選，喝義士人血，人渣）。

作勸退的人也不要認為高人一等，香港能夠培育出這些嗜血人渣，我們也有責任，我們只是好運而不嗜血。泛民及毒殺香港的人渣，我會永遠咀咒。你們好好做人，香港建國後，政治清算不會饒過你們。我們的敵人是泛民及中共。香港人，打天下。復興香港，再現輝煌。

城邦會戰勝歸來。

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3cd24ba5e1910611809
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

青山派永遠都係FB唔出嚟架啦

1s就回覆到？鬼登暗共員工？

咩撚野城幫派 過曬時啦

打飛機派就有你份 得把口 前線永遠唔見人

繼續返去打飛機啦

咁請問前線係咩人？你又知冇雲粉？
不過你呢D觀點係正既覺得前線打天下先有資格講野兵仔同知識分子識得分未啊？

又係陳雲啲狗

專搞內部分裂